恭喜中國共產黨! 連最反共既連登都支持區議員宣誓, 你可以向國際講全港人心回歸愛國愛黨!

區議員民意授權佢地忠君愛黨
洋鬼子仲有咩聲出?

以後邊個夠膽趕朝廷護衞出區議會就係犯上作亂, DQ
敢反中反共, DQ
敢阻中港融合計劃, DQ
敢阻朝廷大白象建設,DQ
總之抗旨即DQ

立法會就總辭? 區議員就宣誓歸順? 屌你老母啦PR 5毛狗
區議員保留資源做民生野? 區議會職能權力睇撚左未呀?

要資源做民生(維持治安都係民生), 一齊投考做狗啦不如

保留資源做民生野?
而家佢要你全面聽話呀
講到你阻佢輸送利益佢唔郁你咁, 吔屎天真到咁

比認受性呢套野? 食屎啦去